\textbf{Оборудование}:
лампочка, реостат, мультиметр.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
построить график зависимости силы тока через лампочку от напряжения на ней.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item идея метода~--- 2 балла;
	\item измерения~--- 1 балл;
	\item расчеты~--- 2 балла;
	\item подсчет погрешности~--- 2 балла;
	\item результат~--- 2 балла;
	\item оформление~--- 1 балл.
\end{itemize}